有冇人唔識用iphone 雙卡

轉黎轉去都搞唔到，想禁個制就轉sim2 上網
同埋有冇好年卡買？ 用自由鳥14gb 都好快用哂

我

其實我sim2用一張冇數據儲值卡去登記whatsapp但用sim1主卡數據得唔得？

點會唔得，你裝個WhatsApp Business搞掂晒

我iphone雙卡，一張上台一張自由鳥
正常兩個Number都收到sms就可以登記是但一個Number用whatsapp

係唔係一張放上一張放下

SIM 1放上，SIM 2放下
先放SIM 2確保唔會跌出嚟再放SIM 1

用開eSIM好方便
不過香港版好似無eSIM

得xs同SE2先有